{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔써밋"
    },
    "text": "ホテルソミッは高徳国際新都市に2021年8月に新規オープンしたビジネスホテルだ。SRT芝制駅を通じてソウルまで20分以内に接近が可能で、近くに三星半導体と付け、一枚の一般産業団地があってビジネス目的に適合したホテルだ。新築建物内のホテルなのできれい、地下の駐車場も快適できれいだ。ホテル専用エレベーターがあって、ホテルへ移動することができる。ホテルソミッは建物5階と6階であり、1階にはツーサム・プレイスとコンビニがいるので便利だ。6階に移動すると、キオスク非対面セルフチェックインすることができ、駐車も非対面で可能である。ホテルソミッは、ルームごとに北欧スタイル、チャイナ、ブティックなどテーマにデザインを好みによって選ぶことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルソミッはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルソミッは2021年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルソミッは高徳国際新都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッの近くにどんな企業がありますか？",
            "answer": "ホテルソミッの近くには三星半導体という企業があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッはビジネス目的に適していますか？",
            "answer": "はい、ホテルソミッはビジネス目的に適しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッの建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルソミッの建物は新築できれいです。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルソミッには地下の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルソミッにはホテル専用エレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッの1階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルソミッの1階にはツーサム・プレイスとコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッの6階で何ができますか？",
            "answer": "ホテルソミッの6階ではキオスク非対面セルフチェックインや駐車ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルソミッのルームはどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "ホテルソミッのルームは北欧スタイル、チャイナ、ブティックなどテーマによってデザインされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 362
    }
}